日本旅行團快將降價！日美下月磋商部署薩德！

日本政府據報擬於下月下旬召開的日美安保磋商委員會（2+2）會議上，提出加強兩國導彈防禦合作，考慮方案包括部署「薩德」戰區高空導彈防禦系統（THAAD，圖）。

共同社引述消息報道，特朗普政府上台後首次兩國外長和防長的2+2會議初定於美國舉行。為應付北韓導彈威脅，日方將在會上提出為海上自衞隊增加可搭載「標準三型」導彈的神盾戰艦，引入陸上神盾戰鬥系統和THAAD系統亦在考慮範圍內。

此外，消息指日本因美國反對，可能不參加聯合國《禁止核武條約》的談判。一旦成真，日本政府除了要面對國內輿論壓力，亦會令期盼深受核災禍害影響的日本宣揚擁核之弊的非核武國家失望。
美韓軍演銷毀化武

美韓現正進行聯合軍演，上周二、三在京畿道坡州市模擬突襲北韓化學武器工廠及銷毀化武，美軍出動CH47奇諾克運輸直升機及UH60黑鷹直升機作支援。北韓官方朝中社昨日發聲明警告，美韓勿妄想發動「特別行動」打擊平壤政權及包括核設施在內的軍事部署，更稱已作好先發制人的準備。

共同社/韓聯社/新華社

強國快d抵制埋邪惡資本主義美國啦

嘩！正！

d yen係咁升有撚用咩

好波呀

屌你正呀喂

韓國樂天：日本樂天跟我們是不同公司

望下日元個匯率，要減幾多先填到條數

點解講到而家d yen好貴咁
低過7都係好短時間姐
2015之前長期都係7以上
近十幾年都係0.065~0.1上落
0.7算低啦下話

圍堵支那

到時d支那人落哂黎香港

準備去日本玩

香港幾時有

淋病可唔可以起番個薩德

賣電器間百老匯同百老匯戲院又有冇關係

東風就有份

快啲裝，我六月去北海道。

5月尾去，快d搞啦

冇左支那唔係應該升價咩

供求問題。 應該有日本商人為賺支那水而擴充過
一少左支那人咪要減價吸客

快啲 ，快啲 ，快啲

快撚啲，最好去埋靖國神社